有幾個新手做GYM問題想請教下...

1. 想問下做squat係操緊咩位?
2. 想操手臂線條做咩最快?
3. 想減肥同時操肌肉，一個鐘weight training + 45 跑 ok?

1.
2.線條
3.新手45分鐘都夠 前提唔hea
跑步20分鐘以上

1model answer全身，但主要針腳
2一日推胸加三頭另一日拉背加2頭
3唔洗跑太多，太多會令肌肉流失

完完全全可以靠GOOGLE揾到答案

你幾高 你幾重

2一日推胸加三頭另一日拉背加2頭

有冇話幾耐有效果

177 / 75

我175高 72kg
點睇

睇你自己勤唔勤力同埋有無感受到肌肉嘅收縮，通常新手上路會耐d先見到效果，同埋健身好睇你有無恒心

多d聆聽下自己肌肉嘅說話

要默默耕耘 咁急做乜

On9季候鳥味濃

最快
要幾耐
點撚樣答你呀